啱啱播套網球動畫好似唔錯

想問打後會唔會好誇張
想追黎睇
同埋套野叫咩名？？

網球優等生
唔算跨張
但真係數據網球

唔會
正嘢嚟